點解賭錢輸左就話自己係苦主？

假波受害者

最正係買股票輸錢又自己係苦主

投資不能算賭......投資！......投資者的事，能算賭麼？

買妖股輸錢都係抵撚死